矮撚有得簡 會唔會出世？

矮撚的人生就是一片灰暗
是天煞孤星

簡你老母呀成鳩日開矮撚post知你矮喇